CSL5月到期，求續約/轉台plan

識得有個專業絲打有各電訊公司新客轉台特價勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細tg:zhuo0611
email:usetobe0611@gmail.com

做緊csl續約
可以加我Telegram: man00000

staff plan 學生plan / 4.5G網絡plan
大中小企業員工plan。
現已接受預訂Samsung s8+
因論壇不得在此說明，遵守論壇守則
請PM
Telegram: mobilemonth01
whs:54154843